兩種人 邊種性格易相處d?

好容易就會嬲，唔會忍人。但過一陣就可以好似乜事都冇。正正常常同你講野。

激嬲佢你都唔會太驚，因為你知好快冇事，但郁啲就嬲好黑人憎

好難先會嬲，自己先容忍。但忍得耐。當一掂到佢底線就會嬲你一世。唔會有朋友做

好難激嬲到佢，但你自己要慢慢搵佢條底線，小心踩地雷。

講人 唔係講女

前者

前者 同人嗌交過一陣都會主動搵返人

女都係人

女人對男人=前者
女人對女人=後者

屌 呢樣真

男人對男人呢

我係後者 忍埋忍埋一爆就連朋友冇得做
但有例外係攤牌之後相處變好左

我係後者 好撚憎前者
識個fd係前者 明明我對佢好好(其他fd都係咁講 但佢郁d就發脾氣 發脾氣個陣又鍾意用粗口屌我 忍左佢好撚耐 最後無fd做

大個咗小小 覺得嬲人好無謂 岩玩咪一齊 唔岩咪唔好做朋友 有咩好嬲好嘈啊

港女

中二開始識左個fd
熟左之後成日無啦啦自爆嬲鳩我
一路忍佢,直到中學畢業
有次佢臨去外國讀書之前又無啦啦發嬲
於是我忍唔住鬧返佢
駁完一輪火之後我直接同佢講以後唔好再見
然後block埋佢whatsapp
不過其實有時又會想搵返佢

好撚認同

其實唔係，女女都可以係前者

幽默感e家野。。。。。

後者都係重視關係先會忍

前者好鳩煩喎
乜都嬲一餐 少少野都唔滿意
咁樣好咩？